
                      Conectar pelis Marvel, introducir personajes y escenificar batallas, es todo un desafío. Y creo que conseguido por los Hermanos Russo. Disfruté mucho viéndola, muchas emociones risas y por momentos tristezas. Totalmente recomendable y con la certeza que estos de Disney-Marvel se están superando cada vez más .
        
            